想變大隻，但係瘦底

都就嚟 20 啦，仲係瘦到成個細佬仔咁。老豆個邊全部都瘦，但係老母個邊就唔系。最近開始做gym，但係冇人教真係好麻煩，啲朋友又好大隻，根本唔洗好似我咁煩。俾少少建議我得唔得？

最緊要有心姐
變大舊都有好多方法
最直接咪做gym
做尖狂食肉同食飯就得了
先天因素差唔緊要
最緊要有恆心 並非一時三刻既事
早點訓 去做重訓
最基本韋德訓練法 姐係平時健身撚既 胸背腳